發夢7-22去左倫敦大酒樓賀淫賤聯冥壽

走個陣拿左幾個壽包番屋企，一出門有幾隻黑狗衝埋嚟吠話快d走唔準停，李胃王京子同蔣元秋對住黑狗用獅子吼話後面全部係暴徒！可憐一眾廢老同我就咁俾黑狗追殺！好在我有壽包拋俾幾隻黑狗先走得到，但班廢老就... ...

然後，就嚇醒左啦